中國大陸疫情反彈連續4天本地確診破百 吉林有超級傳播者1傳81人！

senior deliver

中國有報 = 好撚大件事
繼續升啊升啊

出得條數即係實際仲勁多十倍有多

升升升，我買升

1傳81人

太少喇喂

點解強國特別多超級傳播者

細單會滅聲,太多先會報